[屋企大掃除] 如果突然間覺得電腦好左訂點算

人同動物唔一樣 動物會成日自己亂咁跑
有D人屋企會有自來雀 有D可能有自來狗添
你地知道啦 有時大時大節之後 氣氛高漲 普天同慶 人呀畜生呀都會走黎走去
咁樣既話 如果有D狗想走到黎屋企 都冇咩時間好執
所以如果夢遊果時一路訓教一路執屋就好慳時間

今日我突然覺得舊電腦好麻煩 太大部 電子垃圾
有冇巴打可以指點下 點樣好快咁處理舊電腦
或者有創意D 有咩方法可以清理舊電腦入面D硬件 搞到得返個殼 可以做個舒服既狗狗屋比大家黎迎接新客人?

最主要都係Hdd
唔好做第二個陳生

話口未完咁快就有巴打屋企隻狗仔 唔小心禁到個MOUSE

好快D準備下 D狗仔開始跑黎跑去 最憎D狗仔 學貓咁跑上個KEYBOARD 度 一陣唔小心DOWNLOAD D乜野咪仆街

系統最佳化_清爽版.bat

冇用架 好似D HDD 咁既野 D狗仔好鍾意拎黎玩 拎黎咬